我淨係知道我係生而為香港人！

小妹我身份比較特殊，我係山東出世，係一名孤兒，兩個月大時有幸被養母帶左返香港。所以基本上我由未識講野就係香港大，完完全全對中國零歸屬感，亦好感恩媽媽將我帶出鬼國。由細到大都係接受香港教育，接收香港文化，間唔中去旅行每次都好掛住香港，覺得冇野比香港更有歸屬感。

我知道我係愛香港，更加以自己係香港人而自豪。

冇錯，我係一個唔算好熟政治嘅人，只會間唔中了解一下，好少會深入研究。你同我討論政治議題我真係會冇乜兩句。

但呢啲並唔重要，最重要係愛香港、想守護香港嘅心同大家一樣。當我知道呢個修例過左會對香港有好大傷害，無論我識唔識當中嘅詳細資料，我只要知道會傷害到我地，會對我地有不公平對待，我就會想企出黎為港爭取、為義士們出一分力。

我地都知道結果會幻想有出入，但至少我地拼命爭取過，結果係點我都會視今次事件為我人生最值得驕傲嘅事。

小妹冇乜資格去講啲乜，淨係想係到同大家講聲加油！我地611晚見！共勉之

14年你係邊 1000個人畀人拉你又係邊
尋日你又係邊 300個人畀人拉你又係邊

邊個會想知你係山東人、邊撚個會想知你係小妹，我地剩係想知你個日會為香港做到d咩野！

14年我係928現場企前線 之後都一直做支援
尋日我2點開始係維園入隊
我只係一個默默地想為香港爭取公義嘅小薯

就係差你一個

巴打放心！明晚一齊守護香港